---
title: jQuery版本选择
date: 2016-07-05
tags: [jQuery]
categories: Dynamic
---

`jQuery-1.9` -- 是最后一个兼容ie8的版本，所以，建议使用这个版本。
上面说的完全是误导，`1.x`版本最低支持`ie8`，`1.12`是最后一个支持`ie6`的版本。

新浪静态库 -- http://lib.sinaapp.com/?path=


其实我的版本库应该以新浪的静态库为基准。
`less` -- `http://lib.sinaapp.com/js/lesscss/1.3.3/less-1.3.3.min.js`
如果是最新版本，不支持`ie8`；
`jQuery` -- `http://lib.sinaapp.com/js/jquery/1.10.2/jquery-1.10.2.min.js`